exchange費用預算

想問下各位去過exchange既巴打絲打，去歐美1個term要幾多錢？ 同埋係咪都要交全額學費（4萬）俾依家讀緊既大學？

50K生活費冇得走雞
重要交埋對家嗰份學費

計埋住同食、機票
5, 6萬左右
學費就交翻香港一樣數(cityu)

唔計會開心啲
應使則使啦
食同旅行都可以平架姐

一定一樣香港學費

無得做野 半年生活加周圍去下 機票之類既野
唔計學費 預鬆少少我覺得100k合理

你都預得好鬆喎

唔四圍玩7-8k都得 但去得exchange就去見識多啲啦

有得報 諗住照報睇下點先

你去邊度exchange？

香港學費~40k
住宿~20-40k 睇學校睇宿舍類型，美國就過緊30k
食~10k-20k 睇你食幾豪，美國有啲U有compul嘅meal plan
機票~5k-10k
美國大部分U有insurance plan ~5-10k
Visa 旅行自己預

見到個武肺搞到咁 唔覺半年一年搞得掂喎

歐洲exchange最後用左十萬左右
住果到好平 hostel fee+日常洗費大半年一萬鬆d
玩左17個國家

打算冇錢去其實同留喺香港摺hall一樣
通常啲大學都有funding可以申請嘅
鬆動啲嘅預算可以令到你嘅交換生體驗之旅更加精彩

去左一個term用左7-8萬包旅行
Housing算幾平hkd4000一個月
住唔洗住咁靚反正都係去旅行多

canada

70-80k到
不過唔好太大希望

後年都未必去到

睇邊間
八大入面有d U要學生俾機票，有d唔洗俾機票淨係俾機場稅
住方面，有d俾當地宿費，有d俾返香港宿費
食又唔知你食乜
又唔知你有無船

樓主講得咁少
計條毛

我諗住參考下大家用咗幾錢啫冇諗住叫大家幫我計
我嗰間要俾機票 冇船

機票通常自己比，不過呢筆容易budget

學費應該都係比返香港果個

最貴係宿費，例如美國私立大學果d都幾貴，仲有D逼買meal plan，上返你想去果間大學個網研究一下

食的話，自己煮無要求幾平都得，想識朋友、party 下又另計

果陣去UK
宿30k
機票間u包左
學費比番香港價
每個月執平機票(廉航冇行李)去1個國家
外加巴士去1-2個uk city
完sem/長假夾埋去左2個零月旅行(東歐為主)
主要住airbnb同埋搭長途巴士
唔算窮旅但都唔係大洗果隻
7個月洗左8xk
不過我冇去北歐 去北歐洗費自己要加budget

啊講漏UK食飯9成自己煮 呢到慳左一大筆

派乜膠姐，咁你一開始最起碼講定d基本資料先啊嘛
同一個地方
A間U乜都有，淨係俾兩皮
B間U乜都冇，要俾十皮
係咪有參考性先

算，唔講呢啲

Exchange如果乜都無，食自己，中位數大約8皮左右啦(豐儉由人）

加拿大唔知有無驗身要求，有可能要俾多幾k

想問下係咪未計4萬學費？